唔洗諗一陣巴塞一定80幾分鐘絕殺啦

12m

唔係既 我退出高登

燈到

疤迷真係未驚過
之後一定有12碼

紅牌加12碼係基本野啦

退出了